廣州民眾熱烈要求封城 廣州：不會封城

根據廣州市防控新型冠狀病毒感染的肺炎疫情工作領導小組最新消息，自廣東啟動重大突發公共衛生事件一級響應以來，廣州市對確診病例、疑似病例和密切接觸者均按醫學隔離標準和診療規範實施隔離管控。為防止疫情擴散，特別是減少輸入性病例，在機場、車站、碼頭等場所採取了體溫監測措施，但不存在“ 封城 ”等說法。

信政府

呢班人去晒邊

愈南愈唔封
北京就第一時間封

北方不嬲都想南方死絕

轉黑白

yes

國際戰線：求國際封鎖香港

啲死撈佬正仆街

信zf

人民日報：廣州廢青要求封關是廣獨行為傷害14億人民感情

即係成個大灣區唔封

其實香港廣州深圳而家係命運共同體

佢地阻唔到民工入城香港都極大機會淪陷

Good shit

大灣區一小時生活圈

一小時攬炒圈

患肺炎死晒啦

大家可以幫手推post嗎？

拜托請幫幫手，謝謝！

香港金融業職工共同抗疫意見調查

係時候connect埋廣州手足起義

粵人千百年嚟都係中原帝國霸權眼中釘

光復廣州 廣州獨立

封城時間t 同核電廠數目n 成正比

廣獨

好撚好笑
武漢湖北個d 就唔想封
其他地方就好撚想封但封唔到

咁多人打正題字

隔離病房

你見到係繁體因為做咗繁簡轉換，有一張圖唔記得做

等幾十萬受染到時，佢地想唔封都。。。睇佢地點死

繁體

正體

消滅廣東人 計劃始動

「年後外省人翻工，丟！」

廣州人都有本土意識

又話唔怕死

相信政府 唔駛戴口罩 年年有今日

唔好封呀
成個支那同我滅咗佢

唔封仲好,可以積民怨

比條路去香港走人

支持兩廣獨立

wasted

有地府，唔驚

on9，有政府係度驚閪咩？大不了未好似武漢咁

北京已經封咗城？

袁崇煥行得最前，封城，抗外敵，丟那媽北方人咪撚落黎

想知+1

有冇人擺條片上微博
好想食花生

廣東又嚟料啦

【緊急狀態令】重大宣布：全體連登網民正式接管香港權力，全力領導香港對抗中國肺炎

鑑於中國肺炎疫症嚴峻，港共政府倒行逆施，徹底失去民意信任，已經無力領導現今疫症。
加上此疫症已經在香港鄰近地區面臨失控下，有機會令香港國家陷入危機，影響香港國家存亡。

為防止中國肺炎在香港大規模爆發，在此宣佈，於香港時間2020年1月26日21時30分正式頒布緊急狀態令
為免錯過對抗中國肺炎黃金機會，全體連登網民會即時接管香港權力，全力帶領香港國民對抗中國肺炎，以 香港國民福祉為依歸。
請各位緊記，香港國家一切權力屬於人民，港共政權並非必然行使權力者。

所有重大事件及決策，將會於連登討論區「政事台」討論及表決
議案帖文將會以【議案】為首以作識別

大多數民意支持，以及正評數量淨值為1000或以上， 該議案會被視作「獲得通過」

正式實現全民參政，全民議政
議案通過後，將運用全體公民力量及權力，以及民間一切可能的方法實行各種政策 。
請各位再次緊記，港共政權並非必然行使權力者，權力永遠歸於所有香港國民。

【緊急狀態令】重大宣布：全體連登網民正式接管香港權力，全力領導香港對抗中國肺炎

You are dead

一早封左

仲要係真人版

廣州省得翻江門市未有確診個案

改做

唔封城！

唔驚

有聲

唔怕

以為淨係停咗長途運輸嗰啲
宜家即係唔俾出同唔俾入？

屌

有人post返上微博未？想睇bin c

做左蟻民一世 臨終前上到電視幾秒 光榮一生

封咗, 點走佬去香港?

其實廣州一直都係反共基地
我識嘅廣州人全部都係深黃嚟嘅

最尾加多句於2020年死去
死前臨終遺言

習大大：比你封仲得了，班賤民走晒嚟北京點算

紅色衫個蝗婦對眼真係好猙獰